我好掛住你，好想知你做緊乜

想繼續瘋瘋癲癲都好難，一諗起你成個人醒晒
因為現實係連揾你既資格都冇埋，多謝你做得咁絕

屌你老母爛臭閪賤種狗呀

我同緊第二條仔扑緊野呀

好過同女扑緊野 好彩咋！

又咕咕叫

又係你個癲婆！！！！！！